有冇人覺得今晚好凍

有冇人俾啲溫暖我

唔凍wor..短袖中

攬住我

外面暖左，咁入面呢

射到你滿滿呀

滿到慢慢流出黎

🤤

靜係文字討論都硬硬地

渣架，
見到面實joseph啦咁

我可以